9911 2019年最後一擊

中國移動廣告商赤子城科技（０９９１１）今日起至本周五（
２０日）中午招股，公司發售１﹒３６億股，１０％在港公開發售，９０％國際配售，招股價每
股１﹒４元至１﹒８元，每手２０００股，入場費３６３６﹒２８元，最高集資額２﹒４５億元
，預期本月３１日掛牌。
據悉，公司集資所得資金，４１﹒１％用於發展、擴張及提升ＳｏｌｏＸ產品；３４﹒６％
用於提升ＳｏｌｏＭａｔｈ的廣告平台等。及引入兩名基石投資者，合共認購約２３４０萬元股
份。
計劃獨家保薦人為民銀資本，聯席全球協調人為民銀證券、海通國際證券，及軟庫中華金融
服務。

31號收埋錢 可以做大爺

下了一Ａ尾1B頭

靜靜地.....

咪傻, 一定贏架咩?

之後改返2b

因為Ａ尾有機只派1手!

今次只2注，留錢玩 9毛9好過，好困難先中，玩Ａ建議1手黨，反正連登仔往往抽1中1

今次做一手黨

好想試下抽1中1既感覺

現金抽30000股

同抽2000冇大分別

點會

當年毛記已啟動回撥機制，將公開發售比例回撥至五成，但認購一手2000股，中籤率僅0.8%，認購1000手（即200萬股），方能穩獲一手2000股
今次可次可能易中少少 唔孖既話預自己唔中好d
當買左一百蚊既六合彩

可能多10%機會

唔會撞9毛9啦

所以2注算，抽多，中困難

呢隻有中金

人頭多就fat fat
抽多都冇咩so

9毛9幾時招

AA話應該1月頭

現金抽

孖截左 可以討論